[tablet文書處理] 有無巴打用過ASUS T102HA?

想買部tablet嚟睇note，簡單文書處理同睇下youtube，
原本想買32gb ipad，但諗到文書處理可能ios無咁方便，
差唔多價錢嘅好似得依部ASUS T102HA，有無巴打用過

打錯，係T101HA